[太鼓撚入] 到底仲有冇人打街機

依排心血來潮想打返太鼓，發現多咗個story mode咁嘅嘢，想問吓係乜東東黎

同埋仲有邊度有街機？淨係知金雞 龍威 新之城

利申 根性緊怒槌

Pish

是咪已經冇人打街機

連登太鼓好似有小圈子group

點埋堆